按現行法律 想知啲人喺澳門打劫,強姦,殺人後返香港 係咪冇事?

只要永不踏足澳門 及其他與澳門有引渡協議嘅國家?

由於港、澳兩地當時並未簽訂刑事司法互助協議，只要大劉不再踏足澳門，以及和澳門有引渡機制的內地，當局亦無辦法將大劉緝拿歸案。

台灣好似都係
前排個單同條女去台灣跟手因式分解佢
番到黎到宜家都未有結果

係呀
大劉 羅傑承果啲到而加都冇事